
                      Muy buena película un hecho real que hizo a la NFL cambiar su reglas en cuestión de seguros y contratos para los jugadores novatos y darle más protección a sus jugadores
        
            